[IQ題求秒]面試時千奇唔好講呢句野

有日，Linda去見工面試，佢英文好差所以背左成晚用英文介紹自己

到面試時，佢終於成功用英文介紹自己

之後個面試官問佢第一條問題: How would you sell this product?

Linda 呑呑吐吐答: I... smile... and try... try...

面試官問: try what?

Linda好驚咁用高八度音唔鹹唔淡既英文答:
I will try my best!

之後個面試官O左咀，上下打量左Linda一陣，之後問: Right now?

點解面試官會咁問？

搓 my breast

秒

ez

我有預感你會俾人屌死

趁人少少認左佢啦 禍不及家人啊巴打

你老母比狗屌 嘥我咁多時間睇條問題

我試過 不過係f.1 英文present個陣當住全班講 個老師笑左我好多年

讀左做I will try my boss

絲？

秒？

梗係笑，平都咁都叫佢try……佢心諗過幾年先再算啦

唔係i will 咩

因為佢係sell sex toy